［I/A］Puzzle and dragons (322) 聖誕節就到 準備點人數

● 日本官網：

● 港台官網：

● 官方Twitter：

● 港台官方Facebook：

● 遊戲下載點

[b]Android 港台版 (日文,與日版Server相通)

下載網址：

iOS 日版 (要申請日本ITunes帳號)：

下載網址：

iOS 港台版 (日文,與日版Server相通)

下載網址：

樓主仆街死

留名

G持

冇魔王留名

仲有星奈光

呢個人po定狗po

新PO lm

聖誕上連登正評
唔上請負評

L

又係時候追隻現在神

有女/冇魔王 都麻煩del驚

聽日唔知有魔王未，睇死都無咁快

邊有咁快

都話上次1000個都派1個月，今次幾萬個，條數自己計

關野個陣寫後日呈上，唔知係咪我誤會

Sor lor

倒裝句日文嚟 意思係日後

木貿易商開始多人吹奏

可能真係後日

防坐用邊隊刷

上次要統計，今次過左關就有，聽日就知

燈定先，我估聽日無

義勇 4兔 現在神

水柱system

唔急啦 呢d虛銜

冇魔王唔好講嘢唔該

好似P牌咁

Sor lo 齊隊員 但打都冇打

仲慘過老屎忽

無魔王同過街老鼠無分別連發言權都無

冇魔王ge好講埋呢幾日
之後冇得講啦

求Q版水時490168001
刷防座

2抽拉打又金，回歸初心，又0石了

齊隊員容乜易

點解唔留石抽9ho

用緊第一隊刷

無乜特別想要，觀望下先
btw聽日又有20石

你估個個都齊gear咩 連登個個幾劈就唔好計啦

大家覺得點換水saber 好

同埋你睇下幾劈幾劈都有火車難民

換唔換水rider好

2火公
1日龍
1水龍
1紅奧？

電王睇下你有冇用，冇用可以換埋，其他6星限全部留1是但簡幾隻得啦

想問電王有冇用 我驚遲啲唔夠印

好喇 唔該晒你地

換，廢事第日見到你上黎叫春話點解之前唔換

暗sick炭狗 依家連木精都過到 咁都唔齊就算啦

屌你老母 邊個隻暗式神唔撚食防坐咁反智 屌你老母

換 費事揼春

呢個問題我由海魔女開始問
跟住到炭
到依家式神

好多食1個惡殺黎陰鳩人

好撚在半減都頂撚到兩關

其實我覺得冇乜... 過哂時（腰帶都係）
如果你有玩雜色隊可考慮留1

本體三圍低成咁 武裝都可以諗下既 本體就送都唔用了

BTW呢個FILTER我基本上長開

垃圾閪驚

我通常5防坐1輕減

你自己入場前冇睇清楚 怪邊個

點解要咁做
唔想煩 食開6防坐

今次復刻得吉祥妹無上修
買唔買好

有咩用

見到係火屬+攻TYPE留一隻俾炭/火車隊冇死

忍者個skin花到

上次買左返黎仲未用過咁快又復刻

佢陰我

其實5粒就夠

咁唔能買了

係，6粒係多餘，順便慳返一個防坐

濕婆龍先制坐6回合
所以早兩日係需要6粒

吉祥新野早幾個月出點會上修

蜘蛛武裝算唔算

係我隻大蛇畀佢降1turn 要儲返turn先開攻buff

幾時有人作返個叫春潮文
隻野新出果陣就係咁問人隻野有冇用 追唔追好
跟住比人講兩講就話都係唔追 慳返d錢
到隻野有用果陣就走上黎叫春話點解當時唔追

新春想買

但2020仲見到細sb呢啲閹割版覺醒都幾唔開胃

唔算，係個覺醒上修，唔喺加大個sb嗰啲

佢覺醒都爆左位啦

佢個細sb

信我，下次佢上修一定變大sb

多謝山本

加入連登試水溫大軍

舊時出啲寵防綁分開sb又分開，所以上修啲位會多啲，新出嗰啲為咗引你地抽有咪咩都比齊又大防綁又大sb，所以上修嘅空間細咗，係得返主動技同隊長技改，再唔喺改大sb

火saber
15/16 中

換囉
27號應該可以補充細印

暗式咁樣組有冇咩需要執執佢？

冇Chris唔洗諗住玩

點解

個隊長技要3串暗先用到 除非你有自信場場都天降暗珠比你用 如果唔係就要靠Chris每次轉6粒先穩陣

信長代唔代替到？

應該都唔會有住 1cd轉暗珠都冇其他竉代替

咁真係玩唔到住諗住轉下隊玩 唔想成日玩炭隊

冇蛋黃哥要轉多下

等拳王復刻先諗 暗式神隊本身都難玩

代唔到
暗式變身雖然有20回合暗drop up
但一過咗就要靠chris同轉轉轉拎暗珠
你可以砌嚟打啲短關降臨試下先

見個box 暗屬角好似都幾多諗住砌到 點知都係要玩番炭

裏魔廊以外嘅關都係乖乖哋玩返炭仔

lm

做咩唔買

準備有新嘢？

Blade使唔使兩隻

1隻夠啦

武裝勁喎

咁咪淨要武裝

全部都麻麻

本體武裝各一 以防萬一

我最後都狠下心換第2隻

反彈 你先應該仆街死 臭剷

第一日換完蛋龍
琴日又中
早知留返印換正月水魔女
但好似冇隊入 過左氣

無慘上三隊？

永遠都係抽完先換 Skin包都係
好記得買左巨人skin 之後手痕5抽中3隻

慳返

咦 係喎 開pool喎

現在神咁難抽嘅

又可以射上級消體 開心仔

又9ho機

啲石愈嚟愈多

我想拎返兩隻吉祥做印花

唔換住 睇下隻新寵入唔入到暗式神隊先

買1石抽又中多隻莉莉亞

3抽全垃圾 dllm

刷防坐刷聖誕龍刷喇叭好忙

100抽唔齊新6星

點解要抽

無野做 手痕

睇落去無特別野要追

好似可以拎晒去換

手痕

到時要用唔好叫春就得

成個pool除左新角同omega都有，叫咩春

免費抽都係金

車尾燈都見唔到啦

幾時派稱

抽中SKIN寵, 個SKIN柒撚到唔想用

隻木6星去左邊

木屬救世主出現未

差正月果隻新木9星就正式踏入木屬年

你老味抽垃圾

隻skin 忍者有咩用

抽左幾多pack

個作用就係skin

吉祥糾結買唔買

隊長夾光魔女

兩抽現在神，結束呢個回合

我又係差木6星

我都諗緊
上次skip咗

好似冇乜用

呢set有冇一隻可以入到火車隊

想問水時女有冇用

但爆唔到裏魔廊有冇用

屌佢老味 水時女咁難抽既咩

有

不過入到火車隊咩

屌唔記得買w

所以話星奈光真係仆街黎

Ippon關上級好似幾抵射刷下啲免費寵先 反正冇野做

水屬入到啦 4sb轉心又有追打就算配義勇快刷都得

買條女放喺倉都好睇啊

我就係上次買完放倉放到呢家

我有入過炭玩幾場的

追多3pack，最尾連出2隻
1隻忍者都冇，仲要買多兩個skin，個倉已經積左3頁9ho印花，屌佢老母cls

咁skip得

換3隻新寵返嚟

吉祥我係未有荒鬼個時落炭隊繼二技係幾好, 3 7有埋大防廢, 轉L大大力

今次合作邊隻值得換？

新隻skin就要買喇

想轉港版買多隻

新火屬 一隻夠

可以繼火偵探打魔廊

如果呢個pool未抽過，抽好過你遂隻換

每次都set勁山本卡game啲角
但係笑到最後次次都係SB

招技唔得喎，好地地解覺綁解禁消，無啦啦黎個5屬無心洗版唔知做乜

講緊呢隻？

到底有咩用

用緊鬼滅

7星個隻？

唔係7星邊有得換呀

屌你老母抽唔中水6星呀

火埃 荒鬼 GUNGHO時女神

炭/火車隊但冇上面3隻既話可以考慮換隻吉祥用黎繼2技

新個隻暗7星到底有咩勁

抽到兩隻，換多隻就算，下次又輪到佢做印花

【假面騎士Blades：水屬超新星】

★ 有換有抽假面騎士 Blades 嗎?
★ 變身後超快的轉珠技能, 高輸出. 追打隊長, 耐久度高. 武裝一流. 我覺得這武裝日後會越來越有用.

Blog姐話要換無人講？

3次9ho加埋600幾友情抽終於中張固傷2cd卡

4抽中左新個隻暗

冇人講……谷鳩氣

冇人換咪你換

又要我出動

冇人講咪你講囉我屌你老母臭閪
你講唔撚得架？好撚委屈你架？其他人開post講撚咗先我係咪又可以屌你唔撚講先？
係咪覺得冇人講，自己就好撚有優越感，開post就係都要加多一兩句屌人先得？
乜撚嘢話題都實有第一個人講架啦，係咪個撚個開post都要屌人「ＸＸ都冇人講」？
好聲好氣唔撚得嘅，係咪以為個撚個都廿四小時mon撚住乜柒都知？
呢啲戇鳩仔，完全喺到消磨所有人嘅耐性，助長負面情緒。
屌你老母我真係唔撚知有件咁嘅事啊嘛，碌碌下post無撚啦啦畀你屌，唔撚知唔撚得架？
冇人知冇人提咁咪你提話人知囉我屌你老母，你知又唔撚講其他人唔知又可以點撚樣講啊？
接收資訊嗰個一定要畀發放資訊嗰個屌架？
係咪你細個你老竇教你寫字嗰陣一路教一路屌你老母先教到你呢啲撚樣出嚟？
屌你老母臭閪谷鳩氣

下次完左先出post嘛

會有人無火埃？

鬼滅吸左好多新手
而且2隻寵個覺醒都唔同, 有哂2隻隨時換都好

一早換左啦⋯⋯

秒殺孫權

7星喎

買埋ninjala skin

邊間新暗嘅7星

Skin寵？

進左咪7星囉

4體殺

有道理

你都冇活用到

岩岩上面我post個隻有冇用

呢篇野真係煩撚到

屌 fd想搵隻木屬都無 想試Lilia+妖精王

你講你果4抽？
冇

重重複複重重複複

掛緊如月群真

講一次就好笑 二次就悶 第三次就戇撚柒鳩架啦

睇左好多次

其實啲畫風幾易J厭

有排冇睇轉下口味再返嚟先正

Gungho pool真係越出越辣殺
無隻值得抽

畫風麻麻

無計錯嘅話
26% 7星
6成鑽蛋
都幾高機率

冇睇DOG啫但換咗

但我屌你老母2抽1金1鑽

100%鑽喎，我一抽6星

屌你老母，小號1抽金蛋，0%鑽率
仆街fake鳩人抽

有羅賓漢洗唔洗追暗裝姬？

唔洗

真

苦主集合，一齊同行山mt追討賠償

隻7星都無？

果斷skip
無野吸引

新果3隻殺手6星 唔打盃真係唔洗追

抽到隻火木唔知有乜撚野用

邊隻係大獎

而家唔係吹奏緊個6粒覺醒咩

唔抽就係大獎 好似係

雖然虹幣泛濫，但呢隻值25粒虹幣咩

又要掛2星期暗魔女

岩喇，好在我係（wfh) 版
唔關我事

屌你老母行山mt

憑本事呃

點會唔值，虹幣=垃圾
而且早排有個盃，有佢易打好多

3惡殺免費寵，惡魔殺武裝我又覺得ok

好記得果盃 有買本書嘅一早上晒岸

2021木屬年

輕鬆 謝謝大家

新火七星會轉走水珠＝入唔到火車要入炭隊
而炭隊廢過火車，入唔到火車隊＝唔洗換

多謝分析
又可以pass

本身仲驚以後冇又要叫春
好彩有大神分析，個心當堂定曬，skip得

覺得自己無魔王唔配玩pad

木屬年

點知出隻超炭趕車既火屬隊長

2021 木屬年, 緊係木屬隊長

木屬年過左啦
光屬年啦

友情個度有邊隻係勁 ，一定要抽？

咁靚都唔換
好過倉見到超新龍啦

莉莉雅(對波)世界第一

再唔換下啲coin迫爆箱

超值 木魔女級數

條新女好柒

之前買仲抵

唔識買

友抽機成2個星期
又無加新野
D友情又要射落海

有冇速刷隊抄

木屬年抽唔到新6星
又要被淘汰了

呢隻有冇用

加油，捱多10日，木屬年就完㗎啦

4抽 1變身暗6星 1海獸 收手了

睇錯 冇變身

木屬年講緊2021

吓

5抽中skin，收手了

請問問而家靜夜龍可以點樣入手

又要射2星期喇叭，正

裡魔廊

我仲刷緊防坐

防坐我等財窟先刷，呢個60體好似唔抵

後日呈上？？

重未有？？

屌你老母山本

依隻之前係咪要買

12個db 應該可以再改好d？
暫時射住忍者中級 刷滿技再睇下忍者定波利果邊抵刷

要買書先有

佢幫廢老含緊 sor

多左隻豐收神換＿

財窟30體抵咩 一場都未必換到一粒 好似係

對唔住柒咗

虹幣留黎煲醋咩

財窟射就得，唔使轉

你又岩 不過宜家刷到過百又無乜野

我都射左40粒火喇叭了

新po lm

開放黑幣換木豐收 根本造球俾木屬打魔廊
司馬昭之心 山本打咩如意算盤大家明啦

4隻

真
3round解覺醒
仲勁過牙妹

又話日本人好有紀律？ 毫無誠信可言

聽講日本人好尊重山本

Bob姐又話最多12個地城覺既超過12都得？

聽講山本人好尊重日本

果隻火7星無咩用咁嘅feel......

新pool有咩要追？

後日日文好似唔係咁解

啱啱google咗先知

聽講山本好尊重大介

1pack得隻新光6星
係咁出火時木時同火七星
都唔出田時

又儲圖鑑

佢點知的？

記得細個玩gba有集索斯機械獸，被人打爆部機時，主角會話油斷，我心諗竟然賴冇油咁戇鳩，後來先知係解大意

信左佢

勉強

日文真係唔識嘅話好易誤會

學習

馬鹿

廢老

絕頂

昇天

12個地城覺射中級得4至6個。。。射上級就多數6個，射返上級算

全速全身

射唔射忍者

逸騎刀閃

好垃圾
又肉酸

直直brid極

係咁跌金卷喎

幾耐一場，有無隊望下

好唔友善既隊

想抽隻現在神都咁難

任抽㗎喎

屌你呢隊射乜級

終於中saber唔洗課了

乜cup都得

No need
Too rich

六星難中過七星

你點抽

Fsn復刻咩？

試射左忍者幾場中級，吊你跌本體多體跌券喎刷返9ho好過

石一抽 終於歐返次

係刷本體 唔好咩

我射緊喇叭要刷券

又要刷防坐 又要刷喇叭 好忙啊

你各射一百場統計下 我再諗射邊關 麻煩你

回歸初心，pad係抽蛋驚，要刷野係好反智抵制山本，棄驚了

試左幾場幾易出金卷

請人刷 請人抽蛋

呢隻有咩用？轉心珠出黎？_？

玩多d3人協周回素材就明

唔駛抽 好友善喎

得十零個

真呀，A隊淨係靠印花換，B隊仲誇，淨係兩隻降臨寵，咁友善嘅隊邊到搵

組到18個，唔知係咪真係必出6個

我做B隊ok?

1pack 加必中都無水時收手了
買完必中最後個下又中返吉祥

快刷搭義勇 可以繼技 今次刷防坐都要佢
或者放炭隊日常用 2 turn轉一行心追打

我炭隊有左火saber都少用左呢隻用黎做追打用途，用佢多數都係因為短cd 4sb用黎繼其他技打短關/協力

我都唔覺得佢勁 但好多人用
練隻來玩囉 又真係幾好用

ok 砌好左 454079032 add me

屌你真係有

ok. call me

追多pack 啲7星多到

連登真係多痴線佬
又魔王又課長點gun

錢

佢有咩隊係冇

抽左七十幾粒，算唔算中大獎

回鍋5抽 唔知抽咗d乜

個個都追水時女

全部都垃圾黎
慘到

2021木屬（雜色）年

我都有4隻
先課左一pack
係咁出

唔記得中定上抵刷

中級
15體已經可以有2金卷

真係有人加我

得12db 係咪上級好啲？

就係你呢d圖引左唔少人落坑抽蛋之後到自己抽個機率就唔係果回事

都係中級 打多幾場都係返到

賣晒啲垃圾唔通又話你知咩

唔知邊個傻仔

撚鳩新手可恥

唔係我撚

真係1pack
仲想屌鳩讀心game唔出水時

被被撚

5黑幣換雜誌村姑係咪唔限時？
係就要用先換

應該中級

水時女係雞係公廁 根本唔需要追

老屎忽又恰新手

冇寫限時咪冇限時囉

仲要話人傻仔

想搵老屎忽carry都要畀人笑

中間4隻係邊隻？

自膠，睇到

屌你老母

C hing你6強慾?

聖誕魔女呀表弟

妖 你死撚開啲啦
酸餿怪

睇返D對話人名先知咩事

4隻聖誕魔女
追隻貿追左好多呀😭

咁睇唔開

Added

支持下囉﹐不過黎緊之後幾次合作買$8包算
抖返半年先﹐神UP追新木魔又追好多

換唔換聖誕真姬好?

呢隻打裡魔廊幾爽﹐主要係我手殘
多兩隻手指如獲至寶

又係6星勁過7星屌你老母

邊個話

呢個pool真係同聖誕差唔多

可能講義勇個fd

明明成個pool都係垃圾 我真係唔識比較邊隻勁啲

之前死跟人地前幾關轉5秒 根本手殘撚就轉唔到

火式神:在座各位 都係垃圾

暗式神：你地多返兩粒新覺醒的話 考慮畀你地入隊挽鞋

隻新火雙色新覺醒 14turn我真係唔識欣賞

主要係孫權個關﹐用阿妹成日唔夠時間拉埋水九筒同所有珠
要多兩隻手指先夠

入綠谷隻鞋會唔會勁啲

呢隻野我都想用 但係落佢打食人魔無阿妹又解唔切 無零龍武

chris 櫻 妹妹

暗式神都有﹐不過見親D 片就學園大蛇就唔想組

用香里奈武﹐拉橫心解

魔王招親友 要有豬頭繼承水時

點證明自己係魔王？
應該reset完幾次都未派到

公廁魔王, 無PRO稱號都唔好上連登

信 希望跟ID先後派 俾咗老屎忽先

一直無留意香內呼武有呢個function
空返個心直武位 炭可以繼神道花梨卡
打柒孫權

新覺醒叫咩名好呀 屬com 強？屬C？6筒？
無理由次次都叫佢新覺醒

個覺都冇撚用叫廢覺算la

我之前都係咁﹐又冇隻黑貓加血
入去打魔廊﹐第一RD開香再橫心解

老屎忽但係砍掉重練點計

提子

此po已完

屌成隊差水saber

刷波利刷邊關好

換

唔值啦 killer+sb武

你自己諗

又要換9ho火七星，又要換水saber，無印喇

27號又派印

換唔換豐收好?
硬係覺得第日木隊BUFF﹐佢係用黎解覺

要用先換

push

岩﹐反正我都將D 虹幣換哂黑幣﹐費事佢塞住我D 位

求ID

死乞衣

豬突猛進！

等24號送埋果10抽先啦，一陣換完又中多隻就好笑雖然睇死佢10抽9金1 6星

純解覺既話我唔用木神器?

抽唔中

9銀1鑽 中白虎

咁換啦

你有金

等木神器算la
木起到機再討論 依咖冇討論空間

都要佢復刻先有
依家得閒玩下吞精王就係爭隻野黎解

呢部機仲有銀蛋咁痴線架咩

幹你老師

六筒

啱啱法國無寫完結日期，可能常駐交換所

真係要用先換啦

叫提子得意啲

紅提子 青提子 生提子 黑加侖子

好在未換﹐原來唔同type入唔到吞精王隊

牙介怕你銀強圖鑑絕版俾多次機會你呀

送嗰10抽溝左4星
肉酸到呢 仲核突過行山MT

Bob姐咪有講囉吊每日唔睇blog唔好來留言

不嬲唔睇垃圾Bob

難以置信，竟然有人唔睇

牙介咁小家偷偷地混堆銀蛋入去比人抽

黑提 黃提

關行山MT咩事
人地都無玩pad

6筒

454079032

山本真係on9
唔想送真十抽咪改高個金蛋率
反正大家都知咩料

依家加啲刪走左既銀蛋入十抽咪仲肉酸
定係我搞錯左 山本連金蛋都唔想蝕比玩家

即刻收聲 含啦

朱古力

你含啦 到抽果日咪又係幫山本含到雪雪聲

想中聖誕真姫者

都唔知最近係咪比行山mt個賤剷邪住
換完saber 送抽中
換完蛋龍 20石又中

呢條仆街害人不淺

新skin搭木勇裏魔廊有隊抄未

中咁多好野仲唔係我帶挈你表弟
好事成雙

諗緊抽聖誕定9ho機

我屌你個臭嘴

其實樓上兩個幾時結婚

真 成日放閃

係日日都走上黎打情罵俏

星奈光1，行山mt 0？

其實佢兩個係咪識

可能係同一個人

我都覺

可能兩個一個床頭一個床尾喺度上連登

我係佢表哥

下 佢兩個未結婚？

呆斯～呆斯～

抽哂

兩部機都唔好抽
利申 抽中左貿易商

課左1pack聖誕，中晒光魔，蛋龍，火油，白狗，黑狗，真g

送果20石中左蛋龍,課個必中多謝山本先,又還番

莉莉亞洗唔洗換？

原來蛋龍真係幾易中之前見唔少人2pack度都中

睇你信唔信下年係木屬年

屌
現在神咁難中
早知當初抽多隻義勇

為左剋炭仔火車，山本出一堆水屬敵人

到時就係木屬發揮既時刻

義勇10石 2%
現在神6石 3.37%

山本無畀7折你抽咁慘

sor記錯鬼滅係10石機強度太高

希望27號可以公布光之美少女合作決定

友情抽個啲武裝要食喇叭升

呢位師兄識啲野

你咪中左囉 4換1 仲多一隻

...

用埋啲爛鬼黑幣諗唔到唔換既理由

想抽星奈光

星奈光係臭雞係公廁係肉便器

咁大個人仲睇呢啲...認真咩？

佢係我表弟
輕度弱智

咁你仲屌弱智妹⋯⋯犯法存⋯⋯

如果出美少女戰士就課爆

小魔女Doremi

自從用pass章⋯⋯
加3秒轉珠⋯⋯
已經轉到眼瞓了⋯⋯

比利卡比利那那比比路多，唔記得啦

用開hp章

會員專利，唔用就蝕比山本⋯⋯

講合作有可能銀魂劇場版1月8號上

金時

23仲有eva順住落

雙色覺醒所唔知想點
出完新覺醒唔想比人玩咪唔好出

轉生屎忽

我是難民

又幾好 不過pool麻麻

表示仲諗緊火saber
見到好似作用唔太大

大你9銀1金

香港hehe 未結得住

咁熱情都唔去外國搞

最少中1隻6星或以上喎清點6銀1金

協力係咪會冇左暗魔女隊長個DROP加成

木屬大流行

進入地下城時為隊長的話，掉落率1.3倍（協力時此技能無效）；
另外5COMBO或以上時，所有寵物的攻擊力5倍

轉左apple id 地區唔記得買pass

斷左pass,係咪會重新計

中晒堆9星，8星都唔中隻木貿易商
木屬從來沒我份

6星咪又係得白虎

係

其實聖誕灼魔招隊長技真係值得0.5回咩
本身覺得佢搭lilia應該幾好

賣左8隻呢隻見到就炆

拎防廢珠果個成就 原來將轉生寵進做超轉生會令到個總數扣返1

lv 2冇左

唔係，好似會留一段時間

會留一年

姐係隻game得番1年就執

聽日就拎到無天降章

只係一月到依家無開會員佢都寫住會一開就Lv2,可能長過一年

唔怪得我咁耐都未解到

x2山本條on9 hi

我諗住睇下超轉生會唔會再+1 點知-1

有魔王未

要用逆向思維先理解到山本

點解唔等埋十抽

真
慳返粒石開box

友情機果到有乜邊隻值得留？

8蚊抽中光裝姬

十抽唔中直接換吧啦唉，啲石不如攞去抽9ho合作

咪一鳩樣.jpg

兩個都垃圾pool

8蚊包同送抽都金蛋？？屌你又話6成鑽

Gungho ho pool都幾抵抽
雖然冇咩要換
但中鑽感覺好爽

咁神up你一定爽死

送抽不嬲伏
8蚊包多數好野

我除咗義勇喺8蚊包冇中過好嘢

上次15蚊包好似中左金魚

屌 好彩到

成日都覺得8蚊包機率係高d,中過唔少野
eg.神威 黑龍 平子真子 列車機最高星隻垃圾 金時

一定係機率高啲
免費未中過大獎

破滅之化身個武裝 最好有兩個 速刷隊好多時都要用佢

未換Blades好換
陣間又叫哂春

免費抽玩咁耐淨中過一次金閃閃

8蚊淨係中過足立透同金魚

你得到我一個負皮

換左一隻
預備叫春無換多隻

佢得到兩個負皮

尋日定前日換完BLADES
入迴廊拉咗一拉個傷害

隊員料

義勇錆兔 換埋隻blade 毒撚周回

水隊都回緊塘

自從有炭冇玩過海魔女

老屎忽好惡，人地曬下命都要負
利申想俾正皮但㩒錯隔離

係
已經唔知佢除咗等新嘅LOOP技隊長出現之外有咩意義

想問下呢次活動邊件武裝抵換?

今次9ho合作好悶 冇啲突破性嘅角色出現
幾乎隻隻都過時又揸流攤
想佢出返莉娜 又一直都唔出

海魔冇倍血已經88咗

係
除非夾硬出個3血0.5回半減嘅俾佢

乞衣抽低啲機率先岩
8/15就正常機率

正月係大概幾時出?

好多時我覺得8/15蚊包仲高機率過就咁石抽1抽所以每次都買晒 今日8蚊包又中莉莉亞

聖誕同9ho合作有無邊隻值得追？

其餘係咪可以賣晒佢？

悲劇之姫 如果冇勁水武裝可以留

真姬

其實邊個真姬
想問好耐

有咩用

火雙排值唔值追

不嬲1月1號

正月月讀準備轉生⋯⋯
點睇都係光式神既形狀⋯⋯

呢隻勁野

咁都講得出口 一車車比我送晒去做印花

啱啱去圖板睇下啲寵，原來個邊啲圖咁淫

點解pad得啲卡通版進化

白貓？

太淫所以執7

因為山本on9

如果pad引入呢啲圖面我實課金（1 pack)點解要我玩公仔

Cls 拉兩拉都係哩隻
而家淨係用哩隻做印花都可以換哩個pool 任何一隻
有無邊隻值得換

呢隻4SB、無天降、有追打
點都留一隻黎速刷

我一直都無追求過速刷
Hea 住玩
都係換咗佢算

扯左

有呢d圖又唔出 出埋d q版進化咁on9

9ho合作無野掂？

SB角色一直都比大介打壓
自己隻垃圾卡game就不停上修

聖誕都有蛋龍，真g......木貿易商可以追下既
9ho機好似真係無乜邊隻要特登去追

佢隻卡game執左笠未

舊meta
有多可以做印花

on9 中晒新6星 但未中過新5星金

依家手持一個本體一把武

裏列稱霸 裏修早期隊 算係咁啦

對外宣稱執咗笠 其實就移民咗去P&D

抽垃圾

又無哂石

又不具合？

水saber 勁??

勁唔勁一回事，絕版就另一回事

【假面騎士Blades：水屬超新星】

想追咩

好多rider

rider 好似經常復刻喎

無換到時要用唔好叫春就得

3379 6820

好似幾勁

課多1pack應該就算抽唔到隻9星蛋龍都夠聖誕印花去換隻返黎

裏魔廊每次見到孫權都有d 驚驚地

啲裝姫打盃應該會有用想搏翻一兩隻

果3隻6星女應該點都要追返隻咁多殺打盃實成日出場

防坐關要轉9筒咁麻煩
我刷喇叭算數

祕才都幾閪

唉，一抽中9ho新火7星，啲印花又無地方用⋯

屌仆街唔記得換多隻blades

玩落一般般

打得幾撚快

第一turn已經變完身再跳埋炭仔技 幾輕鬆

諗緊刃牙換返saber有冇著數 會唔會玩返橫

我都係覺得雙刃牙一拳隊最快

雙刃牙可以一拳打boss

啊我冇雙刃牙啊 講經

玩橫幾撚大力都好 雙炭打21關都要分兩拳

成個pool冇乜點抽 鑽蛋就係得兩隻刃牙
一隻舊有一隻上次中
點估到原來咁有用

一拳同兩拳有本質上既分別

隻刃牙都係上次中新抽抽到愚地廢老已經想收手
再手痕一劈全金 灰撚左

打21關會走火

屌原來21
21要3拳
u
u
u
然後boss
咬
咬
狗公

知唔知提子同橫係相乘定分開計

每個屬性新覺醒增傷對應屬性傷害15%
覺醒重複採疊加計算
1個1.15、2個1.3、3個1.45，諸如此類。

兩串屬性珠以上每多一串重複疊算一次(跟屬性強化一樣)
姐係一隊有3個新覺醒既話：
2串1.45、3串＝1.9、4串2.35、5串2.7，諸如此類。

用月費章 可以用大版面唔扣分 唔知打盃點

抽到新豬皮

新pool 有咩要換

買

冇答到我問題

冇如果講火隊

有勁多印花
儲咗好耐無用過
唔用就用唔著.......

真心冇

木果隻點睇

Lilia ok

2021木屬年lilia 大叔 又係投資未來
暗呼都可以換隻看門口

淨係換到一隻
入lilia 好似好啲

唔駛特登搵野換啦，留返d印下次出新野再換仲好

佢配咩用?

哩個pool 真係廢到pk
無咩出嚟係必換嘅嘢

agger

投資左兩年木屬仲未有回報

配2021木屬炭仔

潛力股

未出就真係唔會當真住

諗緊換唔換好
我木屬得兩隻新木魔女 一隻舊木魔女 風神哩啲比較見得人

認真答你 唔換
留印下次換嘢好過

好似最有道理

新舊木魔女係武裝料嚟

係繼續儲啦

雖然成日吹奏2021木屬年但隻木貿易商我都廢事追
都唔肯定木屬仲彈唔彈得起，一陣好似d人當初換左隻木神器擺到呢家

我好想要火勇阿hi
暫時都未有心情打表魔廊
pad post 之恥

重點係豬頭只係同佢差5 turn
又有大防毒 算可以代用

隔多排派稱號，無魔王直頭要比人當狗

上次一抽中

無事我都喺瞓先

追咗幾抽就不了
中咗稻姬已經好夠

依到好多屎忽鬼會推人去抽去換
要自己分析下

隨時下個月出隻勁過式神

我新手
不過都玩到有心無力
個box 真係好淺

草石算

109......

平有平玩 hea有hea玩
唔洗太上心 始終只係遊戲

咩

講下笑姐
由一開頭神up 抽白盾開始玩起都慣咗比山本撚
課金都無錢課

課金師成日叫人抽

年中害死唔少人乜都叫人追

頭先手痕兩抽又出多隻

唔想你地後悔

隊長嘅野有單邊就玩到另一邊㗎啦

想問下係BOX搜尋打咩可以搵到今次活動?

ガンホー
好似得

新珠皮有咩用?

武裝好似有潛力
但變5色陣係豬頭骨

乘
當你10橫3六筒
拉兩橫排
攻擊力x2combo x 200%x2(2橫) x 1.9(3個屬性combo)

2串 唔係乘1.45?

屌d 6星好吸引...咁多殺
自從上次個盃拎到冠之後想繼續打

sor
1.45

已打
輕鬆S

真
到時又話冇邊隻叫哂春
又話咩山本唔開個pool比你抽template 隊

其實我都想追哂佢哋

老是常出現既pool
完全唔驚會冇得換

我都係8蚊中佢
但隻野唔湯唔水 話勁唔勁 話廢唔廢
又冇隊入
比火或者水女神我仲好

聖誕版個隻冥灼魔係咪印花type

哩隻打盃好似幾正7攻殺

新覺醒點計？2串 成隊都加攻？

老實講2021木屬年而家唔換到時肯定叫春...
同火式難民一樣....

lovelive

mo玩

呢隻係水時？ 有咩咁勁

係 碌返上去有人講

邊個

3隻新6星都係打杯type
啲代用8bit得1sb 呢啲4sb

你掛

放棄咗打盃 只打稱號

全部放棄曬

正確態度

但你有冠

後尾唔再打

2cd轉心直 / 配義勇快刷

炭隊要員嚟

聖誕上5到連登

炭隊要佢做咩

撐血心直繼承

風奏真姬

黑奏真姬

見到要30個已經唔想打

行山mt呢個仆街讀大埔靈風中學

終於去到二十分鐘內

忍者都唔撚跌金卷既屌

我前排睇啲人都仲係用貿易商換隊長，宜家已經玩到用茂茂換仲要21分咁快

想問300粒防坐夠唔夠用
對上一次MH活動先回鍋, 返黎個時1粒防坐都冇

夠

唔夠 當砌新隊 1隻啪5粒都25粒

自掛 又多5甩

想問如果收一個水時親友幾錢到

20萬

20萬金幣

聽你咁講睇黎要抽

隻saber真係好撚廢

莉莉亞係咪應該換番隻？
同埋新果隻火屬有冇用

換完未撚用過

用嚟打裏修算啦

我用黎打天球開心打, 唔駛拉心直

換完試用左次做隊長之後已經擺左入倉

蛋龍係咪唔洗追

好似唔見人用既

個個話配光式
不過L 比狗轉

成年冇玩 啱啱開返想問應該抽咩？

要追

收個鬼滅ac再講

賣個齊鬼滅acc畀你
$900

我賣888 新年快樂

追黎可以點用

裝備

收藏

出售

開圖鑑

J

大神

真係乜都有人j 蛋龍都唔放過

打左總共10幾次表魔廊都唔跌希石
剩係想打一粒就唔再打姐

好正常，太可愛，我都丁左幾次

長掛水時繼豬頭刷防坐 有需要就加我

個武裝好似都幾人權

但仲未見人用

新skin 洗唔洗課？

扑姐琴晚抽好野冇人講？

Wfc

你淨係care你老公啲野

好野?

宜家仲有無得打隻靜夜龍返嚟？

同扑姐扑緊

我表弟黎

阿妹嘅完美繼承，但未去到必要

想問下關於pass既野
事關我pass聽日到期
但我見到佢今日已經扣左我錢
playstore交易紀錄又唔見有寫
係咪正常

再求火車繼上三武
279543480

而家黑百合係唔係已經冇用

用ios啦 android好多漏洞

裡魔廊有﹐見過佢兩次﹐兩次都比佢打死左

想ADD你﹐你滿左好友
229679476
你ADD我啦

咁我地又唔會歧視近親既

請問係咪今晚派10抽

下，派左啦喎你無咩

點解同一隊野有時d血量差幾百or千零

未110lv？

武裝升爆曬？

可能係助人武裝lv有浮動

個魔王稱號都幾靚

可惜變左公廁了

冇稱號嘅我點都要用

唔計魔王分分鐘得一個香港人有稱號

王者

邊個常暗？

其實火車黎講放真姬一定好過妹 打孫權起碼產多三火黎救命

想回歸 玩日服定港台服好?

打奧丁龍會辛苦啲
岩先挨咗4回 手殘轉唔切死咗

公廁到咁，無稱未幾好

魔門用火車定炭隊 新手向

日版，其實兩邊互通可以任轉，不過有時合作無港台版份

魔門炭狗，魔廊火車

我出9000 放比我 唔好賣比佢

iOS 要30日

依家要刷咩首抽? 跟game8?

miss左鬼滅機同式神機差好遠喎，寧願你買個鬼滅帳重玩，呢家無咩野好抽

我估佢1月1出勁嘢

ios好似用048檔唔駛30日？

而家刷首抽兩個pool都大部分垃圾

連拉打都完埋 而家真係養草期

求解釋

要追6星果堆4殺裝姬

應該唔會啦鬼滅合作真係新手入坑/老手回鍋最好既時間，miss左差好遠 堆野做隊員/武裝都唔差

唔追啦 反制山本

我用android問其他巴打

直頭成個鬼滅pool都勁到on99炭仔我都抽左5隻

係咪27號會宣佈多一個合作

咁係咪可以唔洗玩 但應該會復刻?

提提大家 聽晚終極審判

動畫第二季應該會你可以抽左兩個pool啲大獎留下石先

上面果隊夠過嗎 有無野要改改 thanks

係呢度收AC玩啦 齊鬼滅pool

應該有排先復刻，佢每年應該專登出個合作淨係抽果個pool就砌到全隊，上年遊戲王，今年鬼滅

或者你真係好想玩返既 睇下有冇好心既巴打送個鬼滅首抽帳比你

WORST 爛仔合作

豬頭繼比貿易商

都係橫排好

係咪有巴打要AC?
之前手痕刷左個細A齊pool但冇點玩語,唔好介意
要就留TG

火暗條女好用咩

推變身幾好用

心囝

留意返
1月8號銀魂復刻
1月23號eva復刻
自己睇路

好忙 補緊喇叭同S-

對我地抽蛋師嚟講 魔法卡養緊草

大帳補喇叭 細帳補防坐再過返去大帳

佢都係咩

心仔唔係打過入top3咩
唔係佢講緊邊個？常暗？

要TOP1先有稱號喎

舊pool
出得啲乜

27號先係
聽晚係種族戰爭前哨戰⋯⋯

11點就抽得果10抽？

18層撞到閃機帝既話，22層跳唔番2技

好正24 27連續兩場大戰
遲下仲有派稱號分開人同狗

拉番橫啦

真係得啖笑而家又要拆返做橫隊 唔識砌

咁快又有審判

換蛋龍裝好唔好，定留返嚟換樹鎖

y not both? 蛋龍我覺得做隊員同武裝都唔差

木神器都係

呢隻不了果陣推人換自己無換，到神器復刻都無後悔，樹鎖起碼唔止入木隊

武藤遊戲必換

橫buff 完
諗唔到點解玩u

玩下新玩具

遊戲我有今次隻暗水

樹鎖依家有咩隊入

個陣既強度真係必換

唔夠大印，唔拆隊夠換蛋龍

sor,get錯樹鎖入遊戲隊

課金抽啦我都係課左pack追返黎 又可以順便追埋隻真姬，留返d大印遲下換樹鎖

暗式神...

行山mt今日仲未上水
好擔心他是咪比狗緊屌

竟然重可以down 返幾年前 iCloud ac 但好似冇咩用
重新玩定?
有: 海幸山幸/綠奧/伊邪那岐/天鈿女命/關羽/千代女/火波利
+ 4星 EVA/龍珠角
重有隻android公仔

巨人

全部都係垃圾

砍掉重練...

無隻上得枱面喎清上面有位巴唔係肯送鬼滅首抽帳咩

你太掛住人 盲撚咗牙

2200日前的AC

刃牙已經過時喇
rider 等下個pool 都過埋

算啦 新ac

我賣$900

隔硬玩你會玩得好辛苦最起碼都要等神up
呢家可以免費試用佢7日月費plan , 27號有10抽送

樓主最叻撚新手

驗眼啦柒頭

重新開咗
起手抽咩? 27係咪有巨人?

咪話呢家無咩好抽 兩個pool都麻麻
唔係，無人知之後出咩合作，等佢之後公布
就算巨人復刻都應該唔會勁得去邊

咁都要有隻起手

我1000收你ac
唔好賣比佢姐

留tg

真係諗唔到呢家有咩好起手比你
#857有位好心巴打肯送ac , 可以考慮下

我收1001留比我

咩係細A? 怕浪費人哋AC

5星紅a 唔係鑽蛋所以叫細a

我諗係細ac既意思我都好少送ac比人
好怕人玩玩下棄 最後要接返黎做自己細帳

之前刷個鬼滅幫自己協
你係想玩就俾你，反正都係擺
你玩住先囉一係

好啊 thanks

開新號入信箱開免費十抽 刷3款抽蛋龍
之後用月費免費7日
27號又有得抽多次十連
啲魔法石全部strong hold
靠兩次送抽嘅副產品推一般/技術地下城

留tg
晏小小俾你

哇 依家咁好 10抽+297
重可以+3回 +咗2次 送成 16隻鑽蛋

tg

仲有+10同+5

重玩都係得2條路架啦
一係買多石帳/貴啲買人地退坑帳

不過pad ac都係賤價架啦
有心課金長玩最好低價買退坑帳
你自己課金追返啲必入角同武裝會貴好多

試用埋佢個7日免費月費plan,27號又送多10抽
打埋火龍女故事mode又拎100石

依家D 石用黎開位都開唔切

依家成3百幾石
好爽 玩住等巴打個ac

無知真好做咗非洲人都大大聲同人講

我上次玩好似重係火埃打天下

你個咸濕仔

幾多年前

唔似你，日日搵行山MT搞gay

米癲拉

新手抽到火埃 終於可以開局

有巴打送AC 可以玩了
買返個月plan先

送完帳,希望24號抽到商人

一齊中

白虎就有份

感激 小男子可以以身相許

pad post咁多基佬

咪搞,成打都黎

我唔是gay的

6星都幾大機會中嗰幾隻廢j

其他全金

法國d仆街偷偷地唔升滿把武器

最憎基佬

銀呢

你咪又係
成日跟住我屎忽 正仆街黎

1定0

其實木屬體力type解破雙吸依家有好多⋯⋯
豬呼吸⋯⋯木大叔⋯⋯
商人優點係得蘿莉有得屌

Cls 連登咁有愛

依排好窮 有冇清可以俾一pack石我洗

你老尾成撚日嘈住哂咋
最講屌柒你屎忽

女黎嘛

01

擘大個口，流曬口水了？

又見證一對

鬥氣怨家

周年4揀1個幾隻揀邊兩隻好

火奶兩隻

唔好棄驚

火機火奶黃龍幻龍是但2隻

Lm24號等中多隻蛋龍/魔女

其實火機勁係邊

新工好得閒 有時間玩

超絶メタドラ降臨！【1人専用】
亂入聖誕龍係咪只會喺第二層?

頭4層隨機亂入

3rd 轉珠又3倍攻buff
唔知勁唔勁

刷野果關 送咁少友情 但係要逐封信按OK好煩

過氣喇⋯⋯

平安夜準備吊貿易商

無得吊單吊就有

On9 是撚但轉一橫都打半行血 點解要玩u

請問係咪u會員

冇啊屌你老母

行山et d fd？

又要屌多件

感覺到遊戲返緊嚟...
原來2021係闇屬年...

遊戲係光屬⋯⋯

炭都係水

可以唔變身架

三協打妖RUSH見過成隊都係水

你真識玩

唔係我

唔理 等佢過期

屌 聖誕火天七橫排好撚想買

點解唔買

係咪可以張啲珠變樣? 睇到人哋係鬼滅角色樣

why not

抽中左隻雙殲裝姬 係咪都係無用

編成>隊長技下面個XXX變更
有skin就有得換

等埋送抽先

炭仔150 蚊 同佢150 蚊好似差得有點多

Pad靜到冇人搶1001

我搶ok

thx